支那人有冇去過呢個地方？

唔知呢個地方出咗名之後會唔會被消失

即刻狗衝

唔好去支那地方